有無人試過同條女鬧交 激撚到喊

試過條女講緊都唔明
仲係到發脾 又黑晒口面
激撚到我忍唔住喊左出黎

你痴撚線？

ON9 頂唔順咪分手囉 ！
一係做死狗 一係分手 ！ 自己攞黎賤 怪邊個？